[有圖]今日見到件正野

真係有圖

正評先

正評引伏

竟然有圖

正評 有圖又正

第一日上LIHKG

LIHKG 巴打高質 真係有圖

唔錯